比明顯証據帶你去炒車 陰啲陰啲可能先係英魂

對手係邪惡化身
冷靜
堅持五大訴求
推動過人權法 凖備清單
默默做
自強 每日做多一點
某國七乘融資來自香港
要走資要靠香港

【929行動】大家好，我地係Chinazi。